拜仁來季真心廢

洛賓同列貝利老左之後 左右進攻廢

閘又走埋死矮仔

中場維度又老 james敗家仔咁

前鋒死靠利雲 梅拿又開始回塘

後防又派膠 新仔又唔上力

今季準備四大皆空

熱身賽反映曬

維度仲有貨既
要睇埋新兵Rudy tolisso 打唔打得起
後防睇落人腳好勁 但踢起上嚟成日穿

不過德國波啲熱身賽唔可以作準

舉手帝復出即刻舉撚死你啦

佢出齊後防 但成日比人兩邊打穿

無用都... 後防派膠

呢隊拜仁毫無機動性

輸完比皇馬 成隊廢曬

本身 兩翼有高文 coco 又廢埋...

踢正賽就上力架喇

文尼

錯post sor

高文本身就廢

高文哥狗個季其實ok
起碼明爆你落底

依家真係唔知做乜鳩

以家長後備

唔關事 係真係feel到垃圾

無咗沙比同Lahm個影響太大

唔知 因為班正選老左

梅拿 矮仔 洛賓 列貝 老左

骨幹球員要換班了.....

哥帥咪醒

哥帥是無辜的

安76
最勁係有咩球員就用咩球員

廢占勁敗家

梅拿好似得26

唔明點解賣走/借走dogalas costa收coman黎用

爺爺都識教果d去左邊

熱身賽都作準
咪撚玩喇

近幾季都買好多翼
但全部一季貨仔之後無料到
無人頂到2R

就算點廢都係德甲冠軍

0:3

唔敢講
萊比錫上年都追到好近
新仔同其他新人要時間磨合下
占士真係好廢

Ching sick ball

冇紐亞先係重點

對外面個d輸冇所謂啦
返到德甲自然會贏

開始

我都唔明

On76 d 熱身賽都好信

我利得我sick ball

agger

人地熱身賽練緊嘢啫

以前一左一右 以為接班 點知...

仲有咩你妻同學你老母

呢個都sicksick地

練春咩廢成口一

佢練到個中場好垃圾

比人一逼就斷垃圾球隊

季前賽不作準

阿記都贏就知

唔出山齊士同JAMES就得

無人用

唔夠打咪平價簽多幾件其他德甲隊主力囉

無洛賓嘅拜仁廢咗五成啦
洛賓仲好撚勁

同埋梅拿宜家都唔知點擺好

買個好氣好力助攻力勁嘅右閘仲好啦

咁講皇馬來季歐聯分組賽都出唔到線添啦

留名季尾binc

事實拜仁真係走下坡唔關友賽成績

拜冇洛賓，泰高，vidal，甘美治，保定，成半隊人
齊人會好啲，正常有歐聯四強

舊年巴塞俾利記炒4粒，之後柒到點有眼睇
同拜仁啲衰嘢一樣，老化得好嚴重，啲新球員又廢
落去同阿仙奴一齊踢歐霸啦

皇馬冇朗卻，仲有熱身賽好明顯故意輸呃對手

下季等降班啦

哥狗最大功勞咪買左多仔D主力返黎

德甲有邊隊可以挑戰到拜

rb ?

早幾年真係勁

2r 短人 中場又後生

對住地上最強巴塞出盡奶力咪又係輸

黑b

對住曼市雙雄出盡奶力咪又係輸

拜神呢段高峰都算keep得耐 下年應該都有心換血

怕乜
德甲其他隊一直都有幫拜仁培訓潛力新星

山寨王做得耐又唔做多啲換血功夫

一聲下令德國隊自動歸位

2012踢到2017

近年歐聯鬥得緊同諗住靠哥狗強化德國足球 先有咁長高峰期 以前一向勁兩三年頹兩年咁loop

又燈

係西超太撚勁定係哥狗功力有限？ 哥狗連續三年飲恨被西超球隊ko

熱身賽點作準
不過佢廢又唔代表其他隊勁左

拜仁不嬲唔旨在歐洲賽事
國內食硬班廢柴咪得law

第一年未磨合好(係比人炒柒d)
第二年傷到連後備席都坐唔齊
第三年叫真係差d運

德國盃都食唔到

留名睇佢下季拎歐聯

岩，真係時不與佢 最可惜係撞正三隊西超全盛個年

第一年未磨合好+戰術完全被人格食格制服+拉莫斯屈頭槌
第二年傷到連後備席都坐唔齊+美斯突然入兩球一助攻打亂部署輸三球冇得追
第三年遇上只要唔係對皇馬就無敵嘅馬體，咬到最尾都係贏唔到

呢排咁多人話拜廢，星期六日贏德超盃嘅機會大增

作為拜狗都覺得廢左好多

yes
哥師是無辜的 千古奇冤

哥狗唔係對巴塞嗰場，無啦啦變433都起碼和到
馬體會嗰場又唔出梅拿，啲應變錯到咁

on76對皇應該唔會輸5:0，但第二三年個賽果唔會有乜改變

美斯入第一球前，拜對巴大部分時間都係膠著0:0

我記得佢排咗532，壓到巴塞組織唔到
後來無啦啦變返433

Douglas costa 係最勁個隻翼
完全唔明點解借走

開頭343，之後巴有幾球單刀機會，即刻轉433到完場

扭計想去中超

我屌你老母
未入第一球就梗係零比零架啦

威咗半季之後收哂皮啦仲勁乜鬼

唔好玩啦哥斯達勁

如果買到sane同brandt就唔使煩2r問題

改返囉，咁真係膠著嘛，有時1:0都可以兩邊均勢咬得緊，入完第一球個氣勢去晒巴到

點都勁過列貝利 高文 同 james
洛賓就要揀賽事黎踢

巴西國家隊表現都好一般

3中堅果陣唔係比巴塞撚狗咁撚,轉左433先變返膠著狀態咩
利申剩係果場睇左精華

咪係，邊隊有威脅咪買走佢地主力is ok

但係應該國內照舊屈機
Rb多仔個啲又唔似威脅到拜仁

拜仁上季已經無玩玩具退左役
Last場波我有睇，入左60分呀嘛

ｄ人太老 無新血

但威脅到德國盃

屌 講到哥狗比疤狗屌打咁
個場改返433之後到美斯未爆seed之前 疤狗根本咬唔入 個陣班疤仲以為會帶住0:0去安聯
講到尾咪又係輸個美斯 前兩球完全係個人能力

第三年輸馬體 如果有睇場波就知拜仁係禁住馬體踢
施蒙尼事後都話自己淆哂底 場波係執教生涯入面最緊張既一場

第一年比皇馬炒就真係柒到唔敢睇 比人睇穿哂 垃圾

馬體個年梅拿個狀態差

梅拿呢兩季都係垃圾

出梅拿又會屌狀態差都會唔識教

我見有報紙佬屌佢唔出梅拿先咁講

0:2

我記得個場佢一開波就用3中堅陣打msn
但頭15分鐘已經兩次單刀 係紐亞神救先唔洗輸 轉返4後衛一路膠著 結果去到7x 分鐘比美斯連爆seed 兩次
不過第3球我覺得輸太心急 其實2:0仲有得打

可惜佢諗住拎返個作客入球返安聯會易打 d 結果輸反擊

呢場次回合超好睇 奧比歷上晒身

James 廢到笑

James真心無腳好波 踢英超都唔夠班

你覺得四大聯賽排名係咩先？

除左西甲之後 其他垃圾都不如

多得世界盃鬼上身 呃足咁多年

係皇馬隊友勁咪勁

拜仁老化要靠佢咪垃圾變

咪撚玩啦
哥狗格硬將鳩猜戰術擺落拜仁
係國內咪夠打囉
出到去比蝗撚狗咁撚
仲要主場輸四粒咁核突
第二年對住msn 第一球個缺口
某程度上我覺得係紐亞太心急開波做成
番主場贏3:2我覺得都算係咁 唔失禮
嗰年msn真係好勁
第三年算係哥狗磨合好左嘅一年
但都係輸個作客入球
安七六尼左講到明唔會大執哥狗戰術
尼到確實將啲老人家打番起
我覺得2R狀態比上年更好
但隨之而來係接班人問題
costa越踢越獨又鍾意浪射
潛質佢有 但我覺得賣走佢都不為過

安七六未必算好 但吹奏哥狗真係接受唔到
根本就源自哥狗改撚哂軒帥個戰術體系

軒帥嗰陣都係有技術流，唔係單打速度，on76接手到而家都話哥帥冇屎留俾佢，自己都冇大改拜，連碧根都係讚哥帥，哥最差就係衰輸比皇，佢嗰期國內控制力勁過而家on76

咁確實哥打國內係勁啲
安七六今年好多都贏得好吻水

佢應該本來諗住成個場1 vs 1，咁進攻有優勢，其實個諗法ok
可能呢場寵壞咗戰術安，以後踢法變咗大腳斬俾msn反擊
呢個所謂戰術某程度令巴塞而家咁7

番主場贏係巴塞下半場留力玩野 個年撚狗咁撚

以家巴塞簡單左好多 都唔會谷到好前 防止輸反韓

軒加斯三冠果季嘅體能同體力化踢法好難複製啦

怕輸反擊係因為中場廢，容易失控球權，同埋施加唔到壓力
最健康係個青訓不斷輸送啲熟悉巴塞踢法嘅中場，但係結果係點就睇下ag啦

2R老化搵唔到接班人
哥斯達就算啦。淨係識浪射同上腳
高文始終都仲後生
梅拿有火但回塘
前面淨係打死利雲一個。又唔肯買人
右閘冇左隊短之後得返個慶祝型後衛拉芬拿
中堅舒利明顯仲未夾得熟
只可以話。再唔改哥狗留落黎嘅體系。今年連德甲都冇得拎

唔係咁易蕭規曹隨，摩佬教波都唔可以每隊每年踢到三冠波三冠米水平

軒帥重教個兩年戰術多樣化
哥狗猜到成隊波走火入魔
肥安某程度上都係執屎
唔通佢對住記者話係呀哥狗留低PAT蘇州屎比我咩

其次漢尼斯回歸
對D轉會都唔會有咩期望

Sule梗係未夾得熟啦啱啱報到咋

唔係咁易蕭規曹隨，摩佬教波都唔可以每隊每年踢到三冠波三冠米水平，雲尼都被迫走，費sir都係一次三冠，
佢唔洗對住記者話係呀哥狗留低PAT蘇州屎比我咩，但都唔洗刻意話哥已經準備左良好班底俾佢

季尾Bin c post

同埋我覺得球員心態都有影響
13年三冠係適逢12年三亞影響
13年班友踢得特別有火
肯買咁多人都睇得出係有心搞番好隊波
但咁多人真係要時間磨合

13復晒仇，又三冠，歐超盃又打敗車，最後好似5冠王

軒歷基斯最勁係佢搞掂雲高爾個爛攤子
Kroos唔係佢嚟教，可能12年已經離隊
艾拿巴係佢正式定位打左閘，搞掂拜仁幾年嚟嘅閘位漏洞
保定同tube8都係佢教，先由炸彈成咗才
Robben嗰兩年成日嘈要離隊，都係佢安撫到洛賓
仲有列貝利之前訪問都話，如果唔係軒歷基斯開解佢，佢唔會喺11~13兩季打到咁撚高嘅水平

事實上哥狗由嚟到走
人腳上都係頂級

只不過哥狗太想貫徹TIKITAKA
貫徹到底個隻

自我吹奏

請哥帥嘅高層有問題過哥帥，因為班高層就係貪佢教tikitaka

根本就係高層迷哥
如果哥狗係拜入到歐聯決賽班高層一定續多5年

哥狗隊拜後期係鬼TIKITAKA

個年三亞王真係激發晒成隊波，猶其是對車仔個年歐聯輸得咁on9，洛賓狗雄變英雄

最後一季其實係瘋狂燒味

冇得話佢鳩猜？

所以咪話佢猜撚到走火入魔

其實我覺得最後一年將鳩猜同燒味兩樣係明顯比前兩季進步